[認真討論] HSI是咪準備暴跌

午市多隻強勢股暴跌
最近升勢又唔健康 大戶出貨日又明顯多左

利申 岩岩清左倉賺左少少走人了

正股驚閪

好恐怖

利申 岩岩清左倉輸左少少走人了

輸左幾舊

Ching買左 what

賺左幾千

美帝期貨跌緊

樓豬又中 勁